有冇人懷疑自己中左武肺？

初二同朋友打左成日牌又無帶口罩
平時都係坐九巴返放工
今朝起身返公司執野 驗到36.7度
岩岩開始係咁咳

好擔心自己會唔會做左隱形傳播者

下世小心

我都懷疑自己有呀

報警求助

36.7度算發燒?你探邊到黎?唔同部位唔同WO,另外探前做過咩又會影響結果。

衞生署資料: